武漢肺炎 : 香港 vs 歐美

唔係醫護, 但香港無歐美甘多人中招, 明顯是香港多人帶口罩, 老外唔鐘意帶口罩之分別!
即係香港人搶口罩自救成功, 一D都唔係林鄭救香港人, 因佢無比過口罩香港人!
香港人搶口罩自救成功
林鄭救香港人
P.S.
1) 林鄭向各國(中國、台灣、澳門除外)發紅色旅遊警示, 明顯係費!
2) 加上林鄭話明紅色旅遊警示不適於中國, 更見刷鞋及一國兩制已死!

［瘟疫文宣戰］請各位喺Twitter(重點) ,FB,IG廣傳埋呢幅圖plz
Source:

你擺明逼我哋正皮
點會負皮